我地可唔可以先發制人［明日大嶼流感沙中線］

AO篇文已經中咗一半
我地可唔可以諗辦法還擊

推 政府班人日日有實質行動
我地有咩可以做到？